未瞓等緊今晚議息（入黎吹下水）

Fed會講乜9，個市會點睇

宣布國有化股市
其實形式上已經係

個市已經傻左，次次差數據一出就爆上。。今晚老美個gdp又係咁

做trade 順勢真係要買上，等音樂停先算

睇下到時邊個冇登坐

今晚又係返炒有解藥

做淡，走貨，就係等轉身個下，但未出

大戶要升就出news

侵侵會之後出post

講咩結果都係升

講咪9,咪又係唔會加息減息
我覺得唔會話再QE
睇下之後跌唔跌多轉迫佢QE

美國唔會比音樂停

不變啦

是，命脈